# Drupal 1C#

Интеграция Drupal 7 и 1C с помощью выгрузки данных с помощью  "модулю выгрузки на сайт 1с" 

В текущей версии модуля учитывается алгоритм описаный на странице [Протокол обмена с сайтом](http://v8.1c.ru/edi/edi_stnd/131/)

### Требуемый функционал ###

* Импорт данных из 1с
* Работа с разными структурами файлов import.xml и offers.xml
* Работа как с автоматической выгрузкой так и с ручной

### Текущие задачи ###

* Написать основной функционал модуля
* Написать тесты
* Review
* На [Drupal.org](http://www.drupal.org)

### Разработчики ###

* @armgono

### Контакты для связи c разработчиком ###

* Skype **armgono**, **gevorg.note4**
* E-mail **admin@armrus.net**
* Telegram [@armrus](http://telegram.me/armrus)